見咁多人話男人睇樣 我想講其實依個世界仲有好多男人係講心唔講樣的

我就係其中一個例子
鍾意一個人要睇佢係咪你理想型例如細心溫柔之類
以我自己為例

我理想的女朋友係ok高白淨淨腿長小女人手指靚聲好聽專一有品味對生活有要求相同政治立場叻女會扭我計

😂👌

形容我🥰

係咩

正常要求

欣怡對你細心温柔

我全部相反晒你都鍾意我

唔要白痴港女

有腦

白卡

人道毀滅

Noted with thanks

帽煩

咁好似睇樣易啲..

bb

Why sad

感動

帽喊

食嘢啦

飽左

:
[hachu]

你成日唔訓抵抗力唔夠